Q: Who can apply for this Policy?
A: You can apply this Policy if you are between the age of 18 to 65 years old. You must be a Singapore Citizen, Singapore Permanent resident or a foreigner holding a valid pass issued by Singapore government and is residing in Singapore.

Q: Can my children included in the Family Protect360?
A: Yes, unmarried children who are between 1 to 18 years old (or up to 25 years old if studying full time) will be covered for free, as long as Family Plan is purchased.

Q: What are the general exclusions for Family Protect360?
A: You can find out more about our general exclusions for Family Protect360 here.

Q: How does this Policy pay out for Income Protector?
A: In the event of Permanent Total Disablement, this Policy will pay a monthly benefit up to the maximum sum assured stated. However you must be gainfully employed at the time of Accident.

Q: Does this Policy premium increase with age?
A: No. The Policy premium is not affected by age and does not increase as you get older.

Q: Do I need to inform HL Assurance upon the annual renewal of this Policy?
A: No. If you pay the premium and observe the terms and conditions of your Policy, it will be automatically renewed every year as long as its approved by us.

Q: How do I make a claim for my Family Protect360 Insurance?
A: You can submit the claim form, along with the supporting documents by fax to 6224 1923, email to claims@hlas.com.sg or post it to HL Assurance’s office at 11 Keppel Road, #11-01 ABI Plaza, Singapore 089057.

Q: What should I do if I have further enquiries on Family Protect360?
A: Please contact HL Assurance Customer Care Hotline at (65) 6702 0202 (Mon – Fri, 9.00 am – 6.00 pm) or email your questions to service@hlas.com.sg. Our relationship officers will be happy to assist you.

Q: What are the Terms and Conditions for Family Protect360?
A: You can find out more about the Terms and Conditions for Family Protect360 here.
